Тестовое задание для соискателей на вакансию "Web-разработчик(Bitrix)"
============================

# Постановка задачи
1. В данный рипозиторий загружены все необходимые данные для разворачивания
локальной копии сайта на основе "Bitrix-управление сайтом".
2. Необходимо внести следующие доработки:

    2.1. Для пользователей группы "Пользователи панели управления" выводить
    форму загрузки новостей в соответствующий раздел ("Все новости", "Выставки",
    "Доставка и поиск" и пр.). Новости загружать в виде html-файлов.

        2.1.1. Заголовок новости должен браться из тега /html/head/title.

        2.1.2. Полный текст новости должен браться из тега /html/body

        2.1.3. Изображения из текста новости должны вырезаться.

        2.1.4. Ссылки на внешние ресурсы  должны открываться в соседней вкладке
        только после подтверждения пользователем "Вы хотите открыть ссылку в
        соседней вкладке?". Как в кратком тексте новости в списке, так и на
        страницы полной версии новости.

        2.1.5. Краткий текст новости должен содержать не более 100 первых символов полного текста новости.

        2.1.6. Дата новости должна браться из загружаемого html-файла из meta-тега 
        ```
        <meta name="date" content="2009-01-02" scheme="YYYY-MM-DD">
        ```
        При этом должен поддерживаться формат даты "YYYY-MM-DD", "DD.MM.YYYY" и "MM\DD\YYYY".
        При отсутствии тега дата новости должна ставиться текущая.

    2.2. Должна быть предусмотрена загрузка произвольного числа файлов, каждый
    из которых содержит отдельную новость.
    
    2.3. Загрузка новостей должны производиться только в выбранный раздел. Или же 
    без раздела, если выбран пункт меню "Все новости".



![Изображение-пояснение](www/images/testtask.png)

# Проверка решения

1. Для проверки решения необходимо предоставить только добавленные и исправленные
файлы, работающие в рамках кода данного репозитория.
2. Необходимо предоставить скриншоты работающего решения, включающие строку запроса браузера
3. По необходимости быть готовым созвониться по skype, и, через трансляцию экрана продемонстрировать работу решения на локальной копии.
4. Время выполнения тестового задания - 7 календарных дней.

# Дополнительные плюсы решения

Перечисленные ниже пункты не являются необязательными. Однако их выполнение 
продемонстрирует владение важными в работе дополнительными навыками.

1. Все вопросы с доступами и настройкой решены самостоятельно (репозиторий содержит весь минимальный набор, необходимый для работы локальной копии).
2. Локальная копия поднята в виде docker-контейнеров (всё необходимое содержится в каталоге dockerize, но содержит ошибку, в процессе сборки и запуска её необходимо найти и исправить)
3. Загрузка файлов произведена ajax-запросом и добавление осуществляется без перезагрузки всей страницы.

# Контакты
1. email для связи и предоставления готового решения inutсin@yandex.ru

